最後集氣「11.2」大集會- 維園x遮抗x愛丁堡x尖沙咀

攬炒巴咁落力搞聽日既集會，你地唔係唔撚出下嗎？聽日一定一定一定要出！

#2Nov #港島x九龍 #流水式集會
🆘 112 「求援國際 堅守自治」🆘 公民活動日真正run down如下：

🔸15:00 - 17:00 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會 （ 不需要不反對通知書）
🔸15:00 - 17:00 環保方式前往 中環
🔸17:00 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （ <和你摺紙鶴>已批不反）
🔸17:00 塞爆 中環遮打花園一帶 （ <人權民主法案> 已批不反）
🔸尖沙咀柏麗大道(已批不反）
🌟現時已確認45個城市,17個國家會同步響應,支持香港🌟

各位香港人，聽日見！

準時，準時，準時！

最後，

光復香港，時代革命

If We Burn, You Burn With Us

推

推
手足們
加油

加油，聽日見

TST係咪3點半？

我都搵唔到幾點，我諗係掛